震驚14億人！根據香港警方,地球臭氧層穿窿原來係...

震驚14億人！根據香港警察相關研究，終於解釋到多年嚟科學家共同煩惱嘅問題!!!
地球個臭氧層穿窿係因為比幻彩詠香江啲光燒穿！拯救地球一定要幻彩詠香江壽終正寢！
認同請分享,好人一世平安

想整長輩圖